同個90後新同事食飯 佢居然未等齊人就食先

今日同個90後一齊食wellcome lunch
佢個飯上枱先 就問我地洗唔洗等埋先食
咁我梗係話 你餓就食先架啦
點知佢居然真係食先
明明今朝先見佢食左個三文治
有冇咁肚餓呀
依家d 90後真係冇d禮貌
等齊先食都唔識

話事

去惠康食

唔係豬腦蛇出
真係有浸柒味。。

樓豬假膠
完

屌你老母, 三文治唔夠飽呀

大部分同事都冇食早餐
佢仲要係辦公時間食野
好彩老細出左trip

食先咪食先囉 等你條毛咩

後生仔你知唔知咩叫禮貌

老屎忽

Welcome

等你老尾

屌你 食之前咪問左你囉 你仲想點呀
肚餓唔撚俾㗎？
唔肚餓都懶得等你喇老屎忽

樓主做惠康？
惠康包晏晝咁好

真
睇完好尷尬

知唔知咩叫唔識字，扮博士呀wellcome

希望你出膠POST有自己特色 唔好抄人地

又要扮大方叫人食先，轉個頭又怪人食先，夠膽就兜口兜面講，叫人等埋啦

一樣情況會答佢， "好呀,等埋"